拎一萬都唔捐錢 係咪當手足condom?

我屌哂你地老母 咁多手足入面坐緊 仲唔支援手足 係度開開心心講派錢

應承我
一收到就全部捐哂出去 一蚊都唔會淨
唔捐唔好同我講你係手足 你地唔配

最後
光復香港 時代革命

推

同我捐錢阿！

拉

唔捐過5千都唔好話自己係手足

屠龍小隊,
親身出黎打狗既手足就只係得一萬

一人捐5千可以幫到幾多義士同手足？
咁都唔做？

啱呀，樓主幾時貼收據？

只要二百萬人有一半人捐5000，息口就夠一萬個手足食過世

8月捐計唔計？

捐就一定捐，但樓主咁講好難聽，道德勒索同藍絲有咩分別

如果依d基本野都唔做仲係唔係真手足？

你8月知道會派錢？

上年8月阿屌你老母
你叫我貼收據 依家派撚左未？

幫手推呀

點都會捐
有能力就捐多啲

捐1000

好！

其實你呢個講法，個邏輯就等同話你係血濃於水的中國人一樣

同埋基唔基本，唔係你定義。
如果有手足真係已經手緊，呢一萬對佢嚟講就會係重要